入獄手足最需要係煙期

咁得閒食黃店買閪袋 不如攞錢買煙俾佢地好過

你係咪講緊果個250$ 環保袋
我都叫佢做閪袋

一黎屌我老母，求撚其打句光復香港就老撚奉買佢咁 痴孖筋

煙仔實際呀

緊係 都唔知有咩用

其實點買?

由家人俾 每個月十包，前題手足要話自己食煙

幾錢一包

60 得一個牌子簡

可以點買俾佢地？

歡迎巴打講多d 我只係知煙=錢

一個月返工有幾錢

啱呀！ 有煙，又會多啲朋友

多啲煙可收買啲大佬人心

新仔 大概一個禮拜25$

上限十包?

我聽過 好似可以入其他野 糖 餅之類

當介煙啦

咪on9 就算唔食煙 你都要用煙仔當錢

冇門路 可以點入錢幫手足

咩牌

wealth

希望佢地唔好比人恰